唔明點解鬼佬咁驚皮蛋

明明貢好食
佢地牛龜咁撚大隻
會驚一隻蛋

鳳爪好多鬼都唔敢食

佢哋啲他他牛肉我都唔敢食

佢地原隻啪

未撚見過嘛
相信鴨仔蛋都冇幾多人敢食啦

你對住D昆蟲類咪一樣唔敢食
但人地外國可以食到雜雜聲呢

屌班white trash就咁成粒啪梗係難食啦仆街

個名改得衰囉 咩century egg

所以要帶佢地去食譚仔皮蛋

食粥食譚仔一定要加

譚仔係好食 但自己買返黎撈
廿蚊食到你嘔啦

成隻食蛇都死啦

狗也不屌

咁樓豬敢唔敢食鴨仔蛋先

食過啦 碎料

點撈

其實諗清楚D蛋係一樣好嘔心既野

你老母生你出黎仲撚恐怖

老豆老母交配個樣仲嘔心

皮蛋煲湯

個名加埋個樣係幾影響食慾